
Repozytorium zawiera aplikację prezentowaną podczas prelekcji dotyczącej GitLaba i Dockera 06.12.2018.

## Wymagania
Zainstalowany docker oraz docker-compose

## Uruchomienie środowiska deweloperskiego
docker-compose up

